毒撚通宵秒回

精神啲啦

掙扎

搞唔掂

爆炸炸埋我唔該

也許時間是一種解藥

唔可以傷及無辜

食烏冬～～～

我不是無辜的

咁好

唔好啦

岩的

識食

我都想

你是的

（拍拍

就算放開 但能不能別沒收我的愛

有罪的

有咩罪

一路食一路上堂

不嬲

活着就是罪

上堂加油

唔係咁的

有少少改觀

當作我最後才明白

是咁的
我連瞓覺都瞓唔着

大家都係

沒有地球太陽還是會繞會繞

咩意思

你太多情感壓抑住自己姐

我成幾個月冇上過堂

煮俾你

有啲啲欣賞你

我已經冇壓抑

咁困擾住自己

冇得我揀

呢個就係人生最糟糕嘅地方

係囉
點解要unfollow我

所以呢個世界有重測呢樣野

唔想比你知太多
唔想比你煩
唔想比你關心佢

但唔可以咁輕言放棄
只係其中一個難關
過咗就好好多
你而家只係卡關only
總會過到關的

Nonono
佢單方面unfollow我
無唔比我follow
可能我只係路人甲

咁係佢唔想再見到你啲嘢

由佢啦

想你明白事理

做重要嘅嘢比較好

shy

知你好攰
但一齊行過佢啦
過咗就會有雨過天晴嘅感覺咖啦 我諗

有道理 明白了

其實我都係講下
當冇聽過

我都覺得係

又要等下段感情

如果係想搵你嘅一早就搵咗啦

等下 總會有個日

其實我唔po野架
可能係要示意放低咗我

夠鐘飲可樂

飲啦

咁你知咩事啦

放過人 放過自己

我個心好痛

講過嘅嘢收唔返

b

好快就唔痛
因為已經麻木咗

捉到你

想搵連仔del cm

而家學緊要係唔同人嘅身上發掘佢地嘅優點

我都想unfollow佢

你會後悔

要斷哂先放底到

想但做唔到

係 所以我冇

唔好為咗我揾連仔

無錯

一早想搵連仔好耐

沒有理由我仍能自己走

唔得咪慢慢嚟

好我肚仔咕咕聲喇

比部手機我幫你

冇撚有錯

唔開心？

呢句真

真

早晨

一直都知

冬冬

叻了

仲唔食嘢？

早

寧願佢之前冇再fol返我

揾佢黎遇見我？

你加油 我唔會笑你

搵佢嚟del走你

冇了 已經發掘唔到佢仲有啲咩優點

我自己unfoll咗啦

慢慢黎 除左飛機應該有唔少

搵人同我講 喂呀

快

召喚絲打

男都得🙏🏻

喂呀屌你

太gay

其實我優點多過缺點

不了

唔想知

揮之不去

走啦

你真係好煩

唔走

唔緊 我男女通吃

等你

你睇吓佢哋

咁啱食完

？

我搵野食

認真 幫你唔到

唔制

佢freeze哂冇動作

見到你我都Freeze，除左個心之外

你g左
快d趕走佢個住客

令人心碎既缺點 一個都嫌多

咁修補返

遲早一日有緣佢fol返

冇人救我

食咩先

我心得牙柳，bye

勇敢d
無機會架話 follow來睇都係無用
我個日見到佢unfoll咗我 我都好快手unfoll佢
唔好諗 你會猶豫 just do it if you think you should do it

開始有d痴痴呆呆添

係 煩過女人

咁躝

安已不

我唔會趕你走

神智唔夠清醒

可能佢都想見到我活得開心
或者大家分開會更幸福

咁我搶

抱歉要你哭
為著日後幸福
先不找對方

使唔使咁sweet

你知我唔會走

咩野

屌原來比人煮咗...

你哋都會好快得到幸福

Ok

今日唔使返工？

快啲喂呀我

殘忍的單戀非你專利

是咪架

你得嘅

屌你

你絕對值得擁有

都話趕緊佢走

拖埋我落水

係 冇話放唔低 只係你肯唔肯放

正面

sorry sir
sorry sir
sorry sir

明白就好

good morning sir
good morning sir
good morning sir

Thank you sir 唔該同學

師傅 明白了

有冇人想要多對手
小妹可以斬咗落嚟比大家

唔係咁易

又小妹

我開始痴呆 OMG

一向你都要正面

我乜都明

咁大家一齊等

放假今日

喂啊？

你慢慢

係 你有咩問題

狗公+小妹
個腦function 唔到

我有人格分裂
狗公而家唔係到

咁屈機

對的 正面先會行到落去

係咪要小妹剁手手

Love you

喂哋

要用呀/啊

第二個優點

點解要咁做？

🥺🥺🥺

正面啲先冇咁多煩惱

想了解你了

個個都小妹
咁小妹都係小妹了

真的 同睇開啲 反正好多野控制唔到如果執著都無用

你知玩法咪得 洗咩介意個名同性別對唔對

小妹唔明你講咩 我真絲來

有棍絲

冇人想知

你又人格分裂？

小妹冇棍

樓上有人想知

好愛你

係痴咗線

所以 無念

小妹唔明你講咩

哦

幾時比我了解

叻女

裝睡的人叫不醒的

咁你係咪小妹

B仔

你地小妹 我咪大妹

聰明

7仔

你個個都叫b 個個都愛...

妙答

佢濫交唔洗理

就是你

有幾分

咁理誰

我唔準你咁話自己

話咗佢濫

我

剁我
唔想要對閪手了

好久沒見

小妹想要多個腦 但你冇

你應該啜我我咁靚仔

阿餅

嗨

阿迷

阿師

痛妹

又jer

你就冇

想死？

冬子

真愛

今日有咩做

事實來

得我一個咁講就話jer姐

沒緣了

打劫

明白了

理緊

真愛佢？

冇人幫你咖啦

大家請停止狙擊小妹

知咩事未

緣聚緣散

邊個佢

花生好食

知道曬

所有人..

Lm

冬豬開心啲未

食完好救下我

我大愛

巴士

乖

某程度唔係好事

898

點救 好似救唔到

巴士今日過成點

冇人狙擊你

牙飛

幾時都話你最好

小心啲佢

濫

唔夠錢叫我比多2蚊你咪有豬扒食。。。

另外睇劇
我見到原來磨合期會因為好多現實生活細節有磨察
睇到我真係
「原來會咁㗎？」🥺

好似睇教育電視咁
未試過嘛

今日美中不足就係銀包差兩蚊

我有。。。

冰

maybe 心都累

你搵返個腦未呀

無得救

上緊堂 等等要溫書

下次問你囉

叫我過兩蚊俾你咪算

一直都有
係見你咁慘少咗個腦先扮下on9仔陪你安慰你

茶餐廳收現金咋

煲緊劇

下次下次 下次大概可以

我沖涼先都係
一陣再上黎

屌你死抄狗

ok 你話點就點

See u

能掽著誰
成為幸福小姐一次

識放棄咪幾好

到底得罪你咩

碰著我

咁快教完

想呦唔好口
夠薑就隻揪

冇原因的 我仇女

Hi 行家

等緊佢

返屋企未

Good

叫做落過下街買嘢食

知就好

知道了

係 有時會辛苦的

冇人會稀罕大愛撚

你講得出呢句就知你冇

好眼瞓

你都on9
我講啲咩你都係話我冇咖啦

譚

就返你Level

係 你呢

你扮乜有得揀level

必要時幫手睇下唔好比人中伏

交完功課 人開心左

咁咪好

等派成績

今晚早啲瞓

我專一你睇唔到啫

幾時派？

好耶
聽日後日又可以自然醒了

真係睇唔到

做咩抄我

我講先

未知啊 佢會出email

我知你知得啦 有啲嘢唔洗講得咁白嘅

日日都想早啲瞓

專一鐘意靚仔 明了

sushi time

好奇問 點專一得來大愛

我個心都好痛

咁係我抄你

下次記得zip d50蚊 入phone case / 放落袋入面

Hi see you again

Hey

我都係

係點 放入豬仔錢甖？

諗到今晚食咩未

我愛的人 不是我的愛人

終於

做咩唔食

岩岩播到戀無可戀

有你地好勤力睇的 我小薯
潛水都無人知

佢不愛我
真心覺得可惜

唔想食

共你親到無可親密後

識咗幾耐

我知

我都想問...

你盲㗎？

換到同情才罷休

下 好等錢洗咩
都唔差在幾十蚊啦

你知你自己想要啲咩咪得

眼盲心不盲

有冇人可以同情下我

幾十蚊

會傷心

唔啦 點會咁膚淺

因為冇人同情我

近排先發覺自己中意人？

你想拎起再擺低
定從來冇拎起

無胃口？

從來冇拎起

係

好

用到冇先放錢落銀包

咁最好唔好同人接觸

下次食飯之前睇下銀包有幾多錢淨

而家都六點幾吃緊飯了

多情自古空餘恨

read

咁飲下汽水 麥精啦

食緊啲咩係我嘅早晨

冇晒麥精

我就黎出家
去邊間寺好

所以嫌棄我

屈人寺

少林寺18銅人！
去搵方丈學啲上乘嘅武功！

甜酸排骨沖埋涼就做功課

點會

支持你

多謝...

點做到

我同情你 但對你來說無咩幫助

喂呀

男人上水未！！

又喂？ 其實咩意思

我係男人有咩幫到你

乜事

hehe

冇 好鐘意人講呢句

唔係啊 我召喚緊人

唔係你！
不過好似好耐冇見咁

Can

小妹仲返緊工

請容許我繼續單機落去

有的

你係咪有啲僻好

喂呀🥺

但咁耐好難昇華到上去

Gay...

Gay你條命呀
小妹有棍🥺

喂呀🥺
唔好嫌棄小妹啦🥺

真。。。

多謝你

小妹唔嫌棄

你個名究竟係唔洗咁掛？
定係唔洗咁掛？
有冇人明我

咩事

終於有人接受小妹呢種廢物

yoyo

其實煩夠未

我真心想你快活如蜜甜

掙扎求存😂

我唔搞gay

1999

加油！

唔明

接受我🥺

Okay我收皮先

好的

熱浪留低啦

做咩幫我改名

唔知點叫you

喂呀喂呀

唉

樓主做緊咩？

打機

唉。。

。。。

放狗咬你先得

海 可以了

唔得

叫水水

唔洗咁～掛
唔洗～咁掛

咁都唔得 咁你問我做咩？

不要不要

hug

前者

唔係
唔想單字姐 牙凱

有冇人比啲掙扎我

好聽 但佢不要

掛住牙柳

好似叫細路咁緊係啦

我即刻走

扌爭扌乚

做緊咩啊

咁叫咩好

牙凱

成個男人名咁

係 叫牙海算

誤會咗你添

我愛你

海字靚啲🥺

我地一齊啦

呢個emoji我比100分

幾知你心

係咪即刻接受叫牙海🥺

屌又諗唔到點做喇

法國你幾叻 改觀

好過牙凱好多

係了係了

有心未怕遲

不過你叫咩我都接受

愚人節快樂

忍唔住過咗去搵表妹
同一時間等緊個friend應

👍🏻

苦苦堅持

因為琴日玩毒撚之森

收工未

諗下叫你咩先

今日上黎陪我？

發揮你嘅想像力！

我日日都係到

今日放假啊ching

gay你

唉梳 其實係我琴日潛左

學生表示放到傻左了

牙咁 因為個個都叫你牙掛/掛仔

明白了 日日都爽

有 就夠了

都唔係
唔開心多 不過自己問題

經已沒意思

K

打電話問老師

條街好凍

有冇着多件衫先出去

做咩唔着多件
冷親點算

買野食？

冇啊着得一件

唔知咁凍

去咗等隻狗返嚟

我都好凍

出門前睇天文台啦

著多件衫

👌

點

Nvm la

應承我下次睇好冇

開工

我今日食焗飯

想嚟痴餐

點解冇我份

即係點？

咁每個人都有自己問題既
放住假咁煩好過返住工返住學咁煩

因為我唔知你未食飯

我鍾意食千層麵

有你就夠 牙海

She is back

都唔係架 有時覺得返學 出下去會冇咁屈住咁

好差勁

咁早

唔批准

佢而家喺度玩自閉

喂呀🥺🥺🥺

打機未

點解

轉得咁快？ 唔爭讀了？

擇日

純粹想見你

其實我心入面只有牙柳

打咩機？

倒數收工

都係既 成日屈喺家心情會易差...

Lol

Okay 收皮先

仲有幾耐

本身份人又負呢 唉

功課要緊 唔建議我再Hea

但牙柳唔理me

匿埋係梳化底

我唔是水泡 走仙

我中午打左幾場😂

都真 你快做

Add我未

可以既，你比id我？不過我上線時間不定時😂

矛盾只因深愛著ü

仲有半個鐘
趕埋少少野先

我聽日add你，屋企人用電腦打緊機😂

Okay 加油

好啊

今日返工好撚攰 食緊杯面

唔是 你是牙海

牙柳唔理你 你先搵牙海...

我心中有兩個第二

我係nobody

I want nobody nobody

But柳

我左柳右海得唔得架

點樣可以放低一個唔愛你既人？

今晚係咪可以休息

唔食豐富啲？

隊死佢

搵個愛你嘅

冇人

無得選擇

不了我唔接受花心 我退出 你慢慢

冇客？

搵個愛你既人你就會知嗰個人唔係最好

休喇

係 夜d要轉策略

牙海

我都想 好多日冇休

即係點

點樣可以搵到個愛我既人？

點會冇

唔去旺區

希望你安好

休喇咁

不了 奴性重

竟然
仲諗住叫你早啲收 你今日好似早左開工

希望大家善用黃的台或者call uber
Uber好多司機都黃

你個八婆
講好咗10點 而家又話要10點搭2
咩你個女仲用緊個電腦

咁無辦法 只好頂硬上

無事嘅

懶惰是魔鬼

好撚爽
果種充實既感覺

點先搵到個愛我既人？

你係Uber or taxi

好問題

咁你喜歡就得了 金牛座？

爸爸眾多既獨生子之一

難的 有啲人一生都搵唔到但你要相信會搵到
慢慢放低 看輕啲嗰個唔愛你既人
佢唔值得你既好

唔算鍾意 但正

真
我啲功課拖十世

唔明添

好的好的

污爸

Call u

我係金牛座

我份功課做左30%

所以你好勤力的？

返黎 做功課做到燥燥地

打下機囉

ok

好懶但一開始做野就要做完先抖

我5%

How 可以準確 call u

我又call u

咁係好的 一係唔做 一係就做好

冇乜心情 支力

比啲效率！

我打緊了 mhw 影比你睇下得個望字

質同量都有就最好

小妹都想有人陪我

Sweet

Come

做完功課就爽

今晚一野衝

求樓豬解答

我電話8個字

介紹啲高質絲打比位手足識

我都做到癲癲地

有緣就揾到

叻仔 識做野

但我冇

叫我？

咩

馬馬呵返

仲以為你又自薦

自薦左

終於講

對

唔洗啦嘻

係！

再繼續丫

不

仲有幾多啊？？

已盲

咁我黎

提你交功課

會的 努力下

搵個啦 乖

Open ball

6字頭

相信就會搵到？

仲有7成 最後呢份gp同個人

巴打幾大

你知唔係

點先搵到個有緣既人？
緣份幾時先黎

你嗰啲幾時交

盡量努力

c黎架..

相信 可能搵到
唔相信 一定搵唔到

加油

星期五

歡迎c打

咁我而家可以做既野係咩？

又嫌棄

幾大？

一講c就180度既啲反應

睇到哂 心淡

要問個天 佢要你點就點

你估下？

慢慢看輕嗰個人 照顧好自己 唔好令人擔心
傷心一定會有 但係盡量 唔好諗返頭
係難 但你要相信你會做得到

做咩同我一樣咁blue啊

算啦

我好努力咁做緊
但我發現我連自己都呃埋..
以為自己真係無事

求開解
本身約左情人話幫佢補習 點知住隔離個留學生番左黎
驚有病會傳染到情人 所以同佢講我要過14日先再黎幫你補
點知佢嬲左我話我無心幫佢既話就唔好應承佢

小妹😏

咁你要認真面對同承認失去了
唔係既話好難好返 逃避解決唔到問題..

會好的

自己係呃唔到自己

以前一路想移民去歐洲
但依家歐洲大爆，想打退堂鼓
但又同agent 夾好曬

點算好

牙馬

好喇 唔放負

無啲情趣

年尾先移？

呢度得我保護c打

點樣先可以令自己認真面對？

到我提你

逃避囉 係人地面前扮無野

有人帶打機真好 就快爆機 全程佢打 唔洗我出手

天下起雨了 人是不快樂

咁你幾時保護me

嘻嘻嘻

你唔開心仲同你講情趣 我唔想比你打

等你介紹

到我放

就算依家封關，去唔到申請
一旦比曬錢，我個人負擔頂唔到太耐

開咩波

你唔需要me 了

牙讀真好

give u a hug

咁好咩
諗起條鋼龍 磨撚到燥

傾grp pro

隨時 最緊要小心樓豬

呀星呀星 接力

依家大家都要挨得住

等我敷埋mask先

係窗外陰天了 音樂低聲了
我的心開始想你了先啱

你需要我都會喺度

我接你負

朋友代打中

牙男 多啲入黎 我地陪你

好人卡

唔見

我屌

我心有柳了

2個人帶住我去打

八婆你講L完未

多Fd

真 等待天晴

點會呀

我拋你接

秒回

唔同係朋友 屋企人面前喊咩

我心都有人了

樓豬有咩威水史想知

汪

我唔喊我應該一早痴左線

@心痛 自己解釋

仲以為有咩突發嘢

好牙 最中意有人陪禾

想食糧問藍藍拎

我都想知

諗唔到

不了 我淨係想格劍

@馬馬

我都想有

係啊 仔

諗到同佢講

會好的 信我

差別待遇

最緊要心情靚

諗到佢已經走咗

我好公平

誤會咗。。？

我就打完

佢藍字

?

特別係呢啲濕鳩天氣
又唔出得街
個人就好易唔知做乜諗野

我怕醜

咁你呢

同埋個人易頹 無計

佢都心有所屬

慢半拍咪冇女

一般 心情得4分

lm

你想有啲咩事

不過樓豬都唔要我

我後知後覺

搵日帶下小妹打lol😏（講笑姐，我得銅牌😂）

讀姐唔好撚鳩我啦

same guy ?

終於有巴打覆我

我鐵

幾時？

咁唔掂

命仔重要d

過左幾耐啊？

心事

帽 你不讀不回

你個情人幾大個

今日開始慢慢會好
因為我出現左

岩岩免費先玩咋要錢唔玩

小妹不知不覺

嫌棄都算 仲叫到我老曬

下次打比我

打飛機？

多人打活動係幾正嘅其實

咁怕醜點出嚟行呀

扮得多冇人信

叫讀讀

又好似係我懶

小妹好少咁情緒化

知

心酸往事

係咩

我地圍爐取暖把啦

心灰

佢地打 我執野

唔該哂

幾經辛苦終於有第一張單

我覺得你似咩表情都擺晒上面既人

返到屋企

970

神搶970

真一個人都好嘅

你出現左會點樣好左

好大提示

掛住你

邊忽好？

可以陪你

掛仔今日心情點

其實我唔想再傾

呢度有

真 支持

六點幾食咗十幾粒燒賣
而家應唔應該食嘢

真係唔知咩？

好呀
借個膊頭比我得嗎

Ofc

食